見到人民舉起鈔票，我有一個大膽想法

鹹濕伯父廿蚊就搞掂活家禽